連登仔曾經的愛股，高位電子1415

又創三年低，由高位計起跌左七成，名符其實變低位電子。
一年前買入strong hold既人仍在嗎？

果年5個幾走去汁蜆

損手幾千